遇著恐怖女上司命都短幾年

女上司五十幾，有拍拖。有仔潤下但一樣會因為更年期，成日心情同肉體都潮熱，又好飄忽，一時好熱情一時又係咁發癲屌人。

控制慾強，但又年紀大成日無記性， 每日上下午各改一次，做得唔合心意就情緒勒索你。或者捉你入房講足2個鐘，不停疲勞轟炸

前世唔知做錯咩遇著呢啲老細囉。返工姐，欠撚左你咩！！！？！？！？

老女人好在乎下屬啲小動作

得閒打下佢pat pat
佢去廁所嗰時單眼佢
自己枱頭放幾個啞鈴
慢慢份工就唔會咁辛苦

個女上司d 口味好l獨特，一時TB 一時後生仔。家陣佢條仔細佢廿年